誠品有一排書框係講性愛,有冇人買過D書番去睇?

通常係最入既一排書櫃
書封面都係講D好撚露骨
有冇人知入面大慨講D咩,有冇閱後感分享?
心思思想買本打飛機用,thanks!